#
 
เผย
ร่วมมือ
พัฒนา
ฮาร์ดแวร์
ใช้
สำหรับ
ศูนย์
ข้อมูล
Dropbox
 
HPE
 
#
ซีอีโอ
ข่าว
ก่อนหน้านี้
ย้าย
ระบบ
ใช้
ศูนย์
ข้อมูล
ตนเอง
ล่าสุด
พาร์ทเนอร์
ร่วมมือ
ออกแบบ
พัฒนา
ฮาร์ดแวร์
ระบุ
ร่วมมือ
ประโยชน์
สู่
ลูกค้า
องค์กร
ขนาด
ใหญ่
ช่วย
เพิ่ม
เชื่อมั่น
ระบบ
ดูแล
ข้อมูล
ลูกค้า
องค์กร
เผย
ออกแบบ
ฮาร์ดแวร์
สำหรับ
ใช้
งาน
ช่วย
ปรับ
เซิร์ฟเวอร์
สามารถ
บรรจุ
ดิสก์
เครื่อง
เพิ่ม
ต้องการ
ประหยัด
ต้นทุน
ที่มา
Dropbox
 
AWS
 
Dropbox
 
Hewlett
 
Packard
 
Enterprise
 
HPE
 
Drew
 
Houston
 
Dropbox
 
HPE
 
Dropbox
 
HPE
 
HPE
 
Dropbox
 
Houston
 
HPE
 
Dropbox
 
WSJ
 
